[求拆] 長輩界廣傳老屈訊息

請廣傳給您居住在元朗的居民（2019年7月27日星期六，元朗居民生活錦囊）📣

連登仔黑衣人計劃假借由鍾建平發起於2019年7月27日（即係今個星期六）於元朗市區進行大遊行，在遊行期間佔據元朗大馬路，癱瘓整個元朗區，目的係進入元朗各鄉村大事破壞，進行復仇

連登仔已於網上發佈詳細計劃以元朗朗屏邨為當日據點，（行動及物資補充基地），因為朗屏邨有民主黨鄺俊宇、黃偉賢及水邊圍邨內有朱凱廸元朗團隊，佢哋辦事處會作行動策劃及物資基地，過去遊行民主黨立法會議員，均在最前線保護示威者，今次佢哋一如已往已經答應全力支援連登仔

已有教會答應開放會址作示威者休息及補給基地（不過暫未公開會址）

♦連登仔已聯結黑衣勇武派以「民間守衛隊」名義，計劃進入元朗各圍村，已開名針對 南邊圍 拆祠堂、起山墳及放火燒村

（「民間守衛隊」已講得出做得到，拆咗何君堯雙親墓地）
🚨已經響起警號，佢哋真係連先人都唔放過🚨

連登勇武仔已表明會在星期六之前進入元朗市區踩線，記錄區內所有閉路電視，方便行動期間用噴漆破壞所有閉路電視；另外會到區內向店舖借地方放武器物資

大家可以留意以近日有冇可疑人，不斷在區內影閉路電視位置，佢哋就係勇武仔，大家記得開電話拍攝，因為佢哋會於網上公開區內保安設施位置，不法之徒稍加利用犯案，進行家居爆竊，後果不堪設想

強烈建議元朗居民早幾日買定糧食係屋企，因為星期六元朗絕不安全，遊行下午三時開始，建議中午十二時正要鎖好門戶及留在家中。若要外出，要預週日早上先有機會回家，因為過往黑衣示威佔路會癱瘓主要道路，再入黑與警察衝突，清場多在凌晨較後時間，竪日早上才回復平靜

剛過去於上環區黑衣不只單單扔磚、更有通渠水及放火燒雜物，一次比一次激進，元朗市民居住宅密集，分分鐘會扔磚入屋，強烈建議大家不要獨留老人、幼童在家，或提醒佢哋切勿停留窗旁，以免被掟中

🔻 強烈建議元朗商舖/住宅大樓，當天全日落閘/不營業，以免無辜受牽連

🔻 現在遊行大哂，警察都無能力反對，反對又被批評打壓，舉辦元朗遊行的人有立法會議員撐腰，示威者做任何事都係違法達義，大家可以睇到過去遊行，黑衣人會即時搶犯，所以大家有心理準備，示威者如果破壞咗您大廈或屋企任何物品，警察都唔可以執法，而您報案只會被包圍

兩老今朝係WP收到元朗朋友的訊息, 求低智長輩可以理解的簡易拆法, 最好有圖文宣反廣傳

7.27元朗見
有巴打話3點太遲 麻煩可唔可以send最update圖比我？
我想幫手做宣傳

好簡單啫
咁多次示威有冇唔關事嘅人有花到一塊玻璃？

呢點拆左, 不過佢地幾擔心拆祠堂、起山墳及放火燒村, 原來有唔少藍絲長輩都有上連登

學佢地話齋，好人好者怕咩比人搞

見到有巴打開POST, 係左邊討論

由原居民朋友流出消息

廢老仆街啦屌你個女！

外人入村已經比狗吠到拆天
更何況外人拎齊架撐入村 ，點會唔比人溶。

攪圍村做乜, 大家對準既係政權, 拆圍村就傷害埋唔關事既人, 圍村村民都係香港人, 好多都係無辜, 勇武唔會對番香港人, 最好就大家和理非行, 等香港人知警黑合作, 攪事既係黑警, 鄉黑, 唔係示威者
示威者咁耐以黎遊行邊區會攪到好似前兩日元朗戒嚴咁款, 痴撚線

試拆:

請廣傳給您居住在元朗的居民（2019年7月27日星期六，元朗居民生活錦囊）📣

香港市民計劃假借由鍾建平發起於2019年7月27日（即係今個星期六）於元朗市區進行光復元朗對抗黑勢力大遊行，期間以元朗大馬路為和平遊行路線，目的係讉責早前元朗鄉黑勢力發動的恐怖襲擊，並且重申五大訴求。對於有人宣稱他們會各鄉村大事破壞，進行復仇，稍有常識的人皆知道這並不可能 (元朗721恐襲當日大家可見鄉黑勢力人士窮兇極惡，普通示威者何以為敵?)

然而據報當日鄉黑勢力疑以元朗南邊圍村為當日據點，並於朗屏邨進行非法活動，因為朗屏邨有民主黨鄺俊宇、黃偉賢及水邊圍邨內有朱凱廸元朗團隊，過去遊行民主派立法會議員，均在最前線保護示威者，以令他們成為一眾建制人士及鄉黑勢力的目標。示威人士亦可能會成為目標。

已有教會答應開放會址作示威者休息及補給基地（不過暫未公開會址）

♦示威人士會當中的勇武派會考慮成立「民間守衛隊」，計劃在警方無能的情況下保護當日和平示威人士及一眾元朗街坊，以避免元朗721恐襲重演。

♦對於早前有人拆咗何君堯雙親墓地並嫁禍示威者，各界一致讉責相關行為，認為相關人士若與何君堯議員有任何勞資紛爭，應以和平理性的態度解決。

鄉黑勢力或會於星期六之前進入元朗市區踩線，記錄區內所有閉路電視，方便行動期間用噴漆破壞所有閉路電視；另外會到區內向店舖借地方放武器物資

大家可以留意以近日有冇可疑人，不斷在區內影閉路電視位置，佢哋就係牛屎佬，大家記得開電話拍攝，因為佢哋會公開保安設施位置，不法之徒稍加利用犯案，進行家居爆竊，後果不堪設想

強烈建議元朗居民一同參與當日的反黑勢力遊行，因為星期六元朗遊行只要夠人多絕對安全，遊行下午三時開始，建議中午十二時食好午餐參與遊行。若要參與遊行，請帶備充足糧水及雨傘，亦可預備一些物資留給在前線的示威者，因警察往往於示威完結後指責示威者佔路癱瘓主要道路，再入黑與示威者衝突，暴力圍堵示威者，清場多在凌晨較後時間，翌日早上才回復平靜。

剛過去於上環區警察不單在示威者連開36槍及大量催淚彈、更在天橋上向人群開槍，並且老屈示威者有通渠水及放火燒雜物，一次比一次激進，元朗市民居住宅密集，分分鐘會催淚煙入屋，強烈建議大家不要獨留老人、幼童在家，或提醒佢哋切勿停留窗旁，以免被催淚煙及橡膠子彈射中

🔻 強烈建議元朗商舖/住宅大樓，當天全日營業，以支援有可能無辜受害的示威者

🔻 現在警察大哂，任何人都無能力反對，反對又被批評阻礙執法，舉辦元朗遊行的人並沒有任何勢力撐腰，大部份示威者皆以和理非達義，大家可以睇到過去遊行，示威者會即時被打，所以大家有心理準備，警察如示威者被打都唔會即場執法，更護送相關人士離開，而您報案只會被告返轉頭

對家係到帶風向

好明顯好多能當日會有一批白變黑攪事
呢樣先至係要諗點拆

我地傾得掂唔出手 再發個宣言
做嘢嗰啲係對家自己派人做
成篇野根本一打就散

呢個可以, 即頭係訊息開頭加埋" [以正視聽] 有見團體惡意修改訊息內容, 再反傳出去

成日都講
我地唔會打不還手
但亦唔會好像你班垃圾濫殺無辜
出得抹黑即係真心驚啦
會驚人報復嘅點解一開始要做
更何況我地冇打算報復

同意, 如果拍左版係和理非, 佢地就無嘢好講

星期三啦
抖夠好推返正經post

咁撚多字，啲廢老根本唔會睇

Push 正經post

成功搵到原版訊息, 請廣傳於家中長者

📣 請廣傳給您居住在元朗的居民（2019年7月27日星期六，元朗居民生活錦囊）📣

香港市民計劃假借由鍾建平發起於2019年7月27日（即係今個星期六）於元朗市區進行大遊行，在遊行期間途經元朗大馬路，穿越整個元朗區，目的係讉責早前元朗鄉黑勢力發動的恐怖襲擊，並且重申五大訴求

示威者已於網上發佈詳細計劃以元朗朗屏邨為當日據點，（行動及物資補充基地），因為朗屏邨有民主黨鄺俊宇、黃偉賢及水邊圍邨內有朱凱廸元朗團隊，佢哋辦事處會作行動策劃及物資基地，過去遊行示威人仕已成為一眾建制人士及鄉黑勢力的攻擊目標，今次佢哋一如已往為示威者提供支援

已有教會答應開放會址作示威者休息及補給基地（不過暫未公開會址）

♦遊行人仕考慮成立「民間守衛隊」，計劃當警方如721當晚一樣拒絕執行職務時，保護受衝擊的和平示威者和表達訴求的元朗街坊

♦對於早前有人惡意拆毀何議員雙親墓地，遊行人仕與各界一致讉責，並以和平理性態度處理勞資紛爭

有傳721當晚有其他區黑勢力參與，遊行人仕不排除相關人仕會在遊行期間作出衝擊行為，有關人仕或於星期六之前進入元朗市區踩線，記錄區內所有閉路電視，方便行動期間用噴漆破壞所有閉路電視；另外會到區內向店舖借地方放武器物資

大家可以留意以近日有冇可疑人，不斷在區內影閉路電視位置，大家記得開電話拍攝，因為佢哋會於網上公開區內保安設施位置，不法之徒稍加利用犯案，進行家居爆竊，後果不堪設想

建議元朗居民身體力行參與當日反黑勢力遊行，買定糧水補充體力，因為星期六遊行下午三時開始，建議中午十二時食飽休息足夠以防中暑。若要外出，要密切留意當區交通消息，因為過往警方曾多次於主要路段放置路障，亦不派員指示離開路線，致使示威者無法順利離開，呼籲元朗市民當日提供拹助

剛過去於上環區警方在沒有預警下對遊行人仕連開36槍及大量催淚彈，一次比一次激進，元朗市民居住宅密集，分分鐘會誤射民居，強烈建議大家不要獨留老人、幼童在家，或提醒佢哋切勿停留窗旁，以免被掟中

🔻 元朗商舖/住宅大樓，當天照常照常營業，遊行人仕樂於光顧

🔻 現在警權大哂，任何人仕都無能力反對，反對又被批評防礙執法，舉辦元朗遊行的人沒有任何勢力撐腰，做任何事都只希望支持元朗居民，所以大家有心理準備，遊行人仕如果遭遇挑釁或其他政見人仕衝擊，警察都唔會執法，而您報案只會成為被告

要講人聽那晚最先襲擊之時間！黑底白衣人做野有一重點係衣服！要紥帶區分的！我聽你地個個日日講白衣人對黑衣人！其實果晚你着乜衫！在那附近鍾數如係年青人都會被打！事件巳被轉風至2幫人在摳鬥！我感覺差佬已在搜証當晚不是住該區而前往支援嘅義士！尤以曾被登記身份証！冇受傷又曾在輕鐵站出現遇！屈得！可制造成2幫人打鬥而不是恐怖襲擊！講完！